714沙田不反對通知書到11點 但10點就拉左33個兄弟姊妹坐48粒鐘

只有暴政 沒有暴徒

所以要第一時間揾義務律師，差佬亦可能會收走你的手提電話，但你有權打電話給你的律師，但要記得號碼嘍，好似那裡有律師名冊讓你揾律師的。

叫佢地黎一齊開記招講返咩事得唔得

要啦